電腦經常藍畫面，求救

小弟電腦spec:

Intel I7 6700
Asus b150 pro gaming
MSI GTX 1080
Corsair 8GB x2
Sandisk 120GB SSD
Samsung 850 evo 500GB

唔知係老母板driver bug 定係咩